# pets-api

 * IDADE
 * NOME ANIMAL
 * ATIVO
 
- RECURSO PARA CONSULTA DO ANIMAL 
 * POR NOME ANIMAL
 
- RECURSO PARA INATIVAR O ANIMAL 
 * POR ID (IDENTFICADOR)
 
- RECURSO PARA ALTERAR OS DADOS DO ANIMAL
 * RAÇA
 * IDADE
 * NOME ANIMAL